[最新風向]區選已勝，運動可以降溫

記唔記得當初點解要有五大訴求？
就係因為個制度唔公平，但依家我哋就因為制度內少少甜頭就放慢腳步，對唔對得住為我哋犧牲咗嘅手足？
由依家開始，全力推行動post！！！
贏咗嘅區議員可以諗下點樣善用政府資源，改善社區；輸咗嘅社區請繼續檢討，設法喚醒淺藍同中立派。
唯有繼續向前，先係我哋依家要做嘅。
同意請幫手推

冇可唔 吾可以算

721 831

推

不算不降

1

on9

理大重有人困緊呀

2

可唔可以唔好同一個topic開十萬幾次？ 冇人話放棄啊。

3